{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107029",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "포폴라리타(popolarita)"
    },
    "text": "ポポラリータ(popolarita)\\n\nソウル瑞草区盤浦洞96-1ソンウンビル1階\\n\nイタリア料理で有名なポポラリータは11:00から22:00まで営業しており、15:00から17:00まで休憩を取ります(土曜日は16:00から17:00まで)。 名節は休みです。 このレストランは部屋がなく、合計45席を提供しています。 母親が家族のために用意する食事のようにお客様の面倒を見るイタリアの伝統料理店で、ソレマウルに位置しています。 10年以上の伝統を持っており、多くの常連客に人気店として知られています。 毎朝は肉類や海産物を直接畜産センターや水産市場で購入し、新鮮な材料で食べ物を提供します。 小さな店舗はビンテージインテリアで補完され、落ち着いた雰囲気を演出しており、ここでは和やかな会話をしながら食事するのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポポラリータの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポポラリータは11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータは何時から何時まで休憩を取りますか？",
            "answer": "ポポラリータは15:00から17:00まで休憩を取ります（土曜日は16:00から17:00まで）。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータの場所はどこですか？",
            "answer": "ポポラリータはソウル瑞草区盤浦洞96-1ソンウンビル1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータには部屋がありますか？",
            "answer": "いいえ、ポポラリータには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ポポラリータには合計45席あります。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ポポラリータはイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ポポラリータは落ち着いた雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータはどのような店舗ですか？",
            "answer": "ポポラリータは小さな店舗で、ビンテージインテリアで補完されています。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータはどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "ポポラリータは毎朝肉類や海産物を直接畜産センターや水産市場で購入し、新鮮な材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータはどのような伝統を持っていますか？",
            "answer": "ポポラリータはイタリアの伝統料理店で、母親が家族のために用意する食事のようにお客様の面倒を見ることを重視しています。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータはどれくらいの期間営業していますか？",
            "answer": "ポポラリータは10年以上の伝統を持って営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポポラリータはどのような評判ですか？",
            "answer": "ポポラリータは多くの常連客に人気店として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 469
    }
}